**Part 1**
1.1. Создать интерфейс MyList
1.2. Создать класс MyListImpl, который реализует MyList
1.3. Переопределить метод toString
1.4. Продемонстрировать работу всех методов контейнера
**Part 2**
2.1. Добавить к интерфейсу MyList наследование интерфейса Iterable<Object>
2.2. Продемонстрировать работу итератора
**Part 3**
3.1. Определить интерфейс ListIterator
3.2. Создать интерфейс ListIterable
3.3. Добавить к классу MyListImpl реализацию интерфейса ListIterable
3.4. Добавить в класс MyListImpl метод ListIterator
3.5. Продемонстрировать работу итератора ListIterator
